我只係見到一個事實

即係咁，響貿易戰開始之前，都見唔少支那五毛仲吹奏緊一帶一路從同支那製造2025。

但呢排睇返堆支那五毛賤畜好似真係提都唔提呢兩樣野。

我冇睇CCTVB所以唔知呢個官媒仲有冇提。有冇巴打有睇開支那官媒既可以分享下？

好鍾意環球屎報個網既設計，真係一眼睇晒

「一帶一路」呢4隻字會響社評內文出現既：

好似消失晒咁

好啦，我試下搵埋「2025」（已經唔加支那製造）

陰公，一㩒第二頁連CONTENT都冇。

支那五毛賤畜，你地點做野嫁？